【全面宣戰】全囯進入準戰狀態，中囯一招可擊敗美國！

【我愛囯安法】

當年日本偷襲珍珠港，搶佔先機
引發第二次世界大戰
雖然結果係慘敗，但雖敗猶榮

今日我地為祖國出謀獻策
打倒美帝，犯我中華者必誅！

遼寧號搵囯師擇個風水吉日良辰
穿過菲律賓南海，可以經新加玻/印尼海峽
避開五眼聯盟澳紐嘅航道
橫跨印度洋
再係同盟囯南非休整補給
由南太平洋一路向北駛入北太平洋
目標係美國嘅四大核電廠

一丈功成萬骨枯
食大豆定食樹皮靠呢鋪！

不如打哂東南亞 ， 重組大東亞共榮圈， 打埋澳紐日韓

澳紐冇咩戰力，不足為懼
打倒美帝其他諸侯國自然會跪含

去到美國執行任務之後冇油返大陸

核動力航母呀Ching

要同時期做低韓國同日本有難度

派遣解放軍空降印度聲東擊西
同步瓦解美印聯盟

遼寧號有核動力？

少年你太年輕了
你以為日本地震真係源自日本嗎
武漢肺炎都唔係源自武漢
到時倭國自顧不暇仲想參戰？

習總加速師撥個輪發個電報比金仔就可以打殘南韓啦

噓，囯家機密

導彈配合漁船+空降打閃電戰

老解游住拉又話你知呀

啲種子可能生化武器嚟

馬六甲海峽門戶係新加坡
你估下新加坡軍隊係同乜野國家合作?

潛伏係美國嘅大媽同留學生都會收到中興華為發出嘅徵召短訊

係24小時內集結係華盛頓州

敢唔放行？
遼寧號同山東號搵殲21一野轟落去

作為一個中国人 南海咁既陣容真係得啖笑
講真咁同直接宣佈南海係中国既有咩分別。

令我地班中国人 totally no mood to update 戰情

嗱,我又分析下 首先澳洲海軍，唔好玩啦 mate~袋鼠野，派架入水鄭州號搞掂

美軍尼米茲級，，如果係福特級就有可觀性(順便可以報埋冚鳩我總領事館ga仇)(不過算啦,打到去太平洋自然見到面) 我真係冇睇過依架野..中国半力夠WIN,又贏

最後日本仔,佢架野連名都唔記得 我地出總共有成10架艦載機既遼寧號練下is ok,又贏

加上我地4大盟友 北韓,巴基斯坦,伊朗,俄羅斯加上關鍵王德國.. 根本場場大勝,,,,

南海攞硬就一定..係睇下打唔打埋上日本，美國本土姐.咁一面倒ga戰事,我冇興趣,大家九段線見

P.S.比d咁ga對手中国..is侮辱..哈

道教野黎，今鋪習帝正在下一盤很大的棋

你岩！

同一時間搵習大大同彭麻麻係天安門大戰3 日3夜, 再全球直播, 引開70億人視線.
咁墨魚航母就可以順利進軍

小道消息話習帝會扮駕崩
全囯哀悼期間出手